的士佬真係好撚閪

成件事就係 1點幾
搭完巴士返觀塘 唔想行
我係觀塘上藍田 跳咗一次標
成條路個司機都揸到架車舞龍咁款
一條好短嘅路又開到勁撚快
搞到成程車都好chok
我一開頭都諗緊佢係咪唔撚鋸我搭咁近
之後到咗 我先發現銀包得一張五百蚊
咁我都幾有禮貌咁同佢講「唔好意思呀司機，我得五百蚊，請問有冇得找」
個司機用勁閪嘅語氣答我「緊係冇啦！找咗比你我之後點呀？車你過黎油費都回唔到，仲要我找散比你？你自己行落去商場唱啦」
我心諗屌呀 冇唱錢好似欠咗你咁
我就打開個銀包比佢睇「嗱我真係得張五百蚊紙，你有冇payme呀？一係我pay比你」
佢話「緊係冇啦，挽我咩，八達通有冇呀你」
我話「冇⋯」（不嬲唔用八達通 因為有record)
佢已經去到鬧嘅語氣「八達通都冇？咩人黎㗎」
我就話「得啦 咁我宜家返屋企攞比你」
就閂咗佢道門 我上到屋企 預備出門口 就望落去睇下佢係咪仲係下面 點知架車已經走咗⋯

呢啲情況都唔只遇過一次
之前都試過個的士司機找錢嗰陣係扔比我
係香港搭的士真係好難遇到個好嘅的士司機
係咪觀塘搭的士返藍田就係罪呢

柒在你乜鳩都無
8達通又無 散紙又無
真係柒

搭黃的

咁佢即係有冇收到你錢？

香港的士佬真係好撚好撚好撚閪，根本心理有問題，搭十次9個都係有問題
而家無咩必要都一定唔搭，就算要行半個鐘我都唔會搭

冇佢應該發爛渣走咗

真呀，好似全世界欠咗佢地咁

的士佬閪都唔係第一日嘅事啦

Btw挽你老母

有咩柒 樓主最後唔洗錢返屋企
高手先真

Dc9無個好人
好人唔會做dc9

講完

佢算係咁
冇絕到唔俾你走要你call屋企人落嚟俾錢
佢放得你走，其實預咗你唔會落返嚟俾錢
因為好多人都係咁唔老實話去拎錢但冇回頭

香港人好難服侍，慢又話慢，快又話快

認真喺香港搵個好既客仲難

利申 做過服務業

咁大個人連自己銀包有無散紙都唔知

行得快唔快有幾慢係主觀感覺啫
成篇野都好主觀 人地的士佬大聲粗聲粗氣就話人閪 呢d其實都係你嘅主觀睇法
但你得張500蚊紙 係事實 真係會令到個的士佬唔方便
同埋樓主你講野不經意加咗好多主觀睇法同感覺 好難評理
利申 撘開uber 同的士差唔多錢